岩岩讀完毅進 搵咩兼職好

份正職要8-9月先有 依兩個月又俾人迫返工
又唔知返咩好

Ptgf

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

搵啲唔需要學歷而且你又想做嘅工

你可以試吓去啲餐廳睇吓洗碗請唔請人，或者去垃圾房問下執垃圾嗰啲請唔請人

輔警

警

仔

諗緊戲院 書局 想問下大家點睇

不了

份工係你自己做，其他人點睇有咩影響

失業都唔做警犬

驚返伏工

份正職係其中一份

係要伏下

廚房？
記者？

咁都係

差唔多

咁點解要揾pt?

比屋企人逼囉
成日話唔返工唔得低人工都返住先

返倉lor
好返

呢樣都諗緊
係自己報更定點？

鐵飯碗？
如果係 玩埋呢幾個月啦
求其pt返下算